有冇男仔做醫管局病房文員

多唔多男仔做
今個月有 病房文員招聘日 (醫管局)

做緊 幾好做

Reject過offer

10年前做過，但宜家病房環境同工作量應該惡劣過以前好多

前途如何

通常offer要等幾耐 ??

人工?

職責
病房中的一般文職包括資料輸入、病人登記、繳費處、資料統計、文件存檔及處理公眾查詢

入職條件
1. 完成中五; 及
i)會考5科合格包括英文(Syl. B) 及中文 或
ii)文憑試5科合格包括 英文及中文
或
2. 完成中五; 及少許工作經驗。

*申請如獲聘請將會在聘任期的首六個月內進行在職培訓。在職培訓期間的月薪為HK$12,343。當完成培訓並通過技能及表現評估後，月薪將會提升至HK$13,577。如未能通過評估，其聘用合約有可能會被終止。

員工福利
17天公眾假期、有薪年假10-12天、分娩/侍產假期、薪酬調整、年度增薪、約滿酬金、每週44小時工作(包括用膳時間) 、員工及合資格家屬醫療福利、購物優惠、在職培訓及良好晉升機會

?

PH 都係福利 唔該晒

$13577，扣埋老強實收$12898.15

咪當自己係aco囉
係個朵柒

病房文員係EA3A，
醫管要到EA2/EA1先係ACO人工

有無得每年加人工先

萬幾蚊。。。點做

人工低
又要返shift
不了

加人工放al 叫福利

好惡做
好多野記 又要訂乜訂物
仲要係病房入面做 人工勁低
不了

Ward clerk狗都唔屌，人工低工作永遠做不完，又要比變態護士長點，戇能99

呢個位基本上受靶位嚟
一嚟工作環境
二嚟成個職場文化
三嚟人工福利前途

如果你好享受每日都受靶嘅就去馬啦
唔係嘅搵過第份好過

做緊ward ea3a
利申 絲

搵機會升上去唔好晒時間留係ward
無出路嘅工返多日都嫌晒時間

護士妹

諗住係ward做三年
之後出去讀書我愛ha

中五程度 萬零蚊仲想點
咁叻咪去爭ACO 又要嫌多人同你爭
好工係咁架啦

如果去interview病房文員
通常要有乜準備